無法避戰 誓要守護我poly

無法避戰 誓要守護我poly
抗爭中奮勇低抗
未懼怕警犬天天挑釁
如奮勇 衝不破那包抄
堅守意志不放
。。。
無法避戰 錦光你去左邊
笠水躲於龜殼

共你相愛惹...